男士油性暗瘡護膚程序應該點?

成日有白頭，之後就變成暗瘡。成塊面都成日泛紅。想問有冇男士油性暗瘡產品介紹?

而護膚程序係點? 洗面》爽膚水》保濕？

A酸 之後 清水

飲多d水，同埋用有唔知咩酸既潔膚去除角質。依家無曬

salicylic acid

a酸
a酸
a酸
a酸
a酸

freeplus 洗面奶
朝早the body shop茶樹cream搽全面
the body shop茶樹油點喺暗瘡到
夜晚搽olay活膚菁華霜（有水楊酸去痘）